(搵工) 做唔做一間公司既it部？

其實有咩唔好？

阿邊個，幫幫手換水

碳盒無粉，順便換埋

咩公司同做咩位先?
inhouse programmer普遍比較hea

唔係programmer, 只係負責管理share point lintex既it仔

屌你老母

工作量唔多 但分得散 好易要OT

咩叫分得散？

睇下你有無其他野負責
如果就咁得一兩個人睇住個software果d

工作量會唔固定 即刻唔係成日都有野做
但有時臨收工先有野搞你都唯有硬食OT
加上update or recovery呢d
全部要等人收工先有得搞

成日都係朝早悶到上youtube玩手機
但又要硬食OT 但又無得遲到
好似拎左d私人時間係到鳩坐咁
做到無哂人生